強烈要求香港警察就合謀及教唆謀殺案件拘捕以下人士

1. Linus Torvalds
他涉嫌為多名恐怖分子及犯罪分子提供 Linux 電腦作業系統。
2. Google Tensorflow 團隊人員
他們涉嫌為本次合謀及教唆謀殺案件的疑犯提供 Tensorflow 機器學習 函式庫。

點少得Vint Cerf？

Billgate 呢

Sir Charles Kuen Kao GBM KBE FRS FREng
罪名：
涉嫌研究並協助提升網際網路速度
直接危害中國穩定及領土完整

呢個 ok 喎
顛覆國家政權罪

唔好意思 阻到你睇post
聽日去深水埗嘅入一入嚟

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

幫推

唔好話 linux
根本全部開放使用既 OS 都死晒